想問淘寶如果取消件貨會唔會扣錢

即刻買完 運費太貴取消咗

我用信用卡比

佢仲會唔會扣我數?

推

未出貨可能唔洗

會退返 要d時間 不過手續費照扣
利申 退過 不過係pps

唉 蝕咗

畀錢前都睇到運費啦

手續費幾十蚊野最多未個幾毫

因為銀行嗰度佢話咩我訂單未完成, 變咗我又重複買多咗次, 同埋買幾百蚊嘢變咗手續費都貴, 我嗰陣以為佢個交易完成唔到, 點知跟住佢自動幫我完成, 有冇得waive?

唔關運費事, 我指手續費

唔識用又唔夠膽用大陸野
同好多買賣網一樣
佢地唔會有一個Q&A或者專頁幫D"買家"
佢地既Q&A 有大部份都唔係"買家"想要知既野黎

你話運費太貴取消咗，依家又話唔關運費事

買之前都大概估到運費掛